★頭先睇 納粹達豪集中營，仲以為描述香港現況！

在達豪集中營，囚犯要一天至少勞動9到11個小時，每周沒有休息日。只有犯人高燒超過了40度或站不起來了，才可以停止勞動。「勞動使人自由」變成了「勞改直至死亡。

鐵門上鑄造了兩行大字：「ARBEIT MACHT FREI」（「勞動使人自由！」）。這是達豪集中營最著名的口號，出自德國作家Lorenz Diefenbach作於1872年的小說《勞動使人自由》

香港工時仲長過佢地

證明返工為人類核心價值
樓豬請返工

d牢房大過香港劏房，仲要唔使交租

咁首先要發動世界大戰先

工時香港赢
面積香港赢
香港人

呢d標準，香港要過億才可入住

開陽+闊落

游B is watching U

U again

Btw,份工冇下文?

返緊喇

呢段似描述港豬被誘騙 "返工有前途" 的過程

當列車行到奧斯維辛時，無數民眾被趕下了火車，變態的屠殺者們知道嘈雜慌亂的環境會影響人們進入毒氣室的速度，所以，他們為無辜的民眾編織了一個謊言。人們走在裝飾著綠色草坪邊的小道，通往納粹黨「好心」為旅客們提供的接風洗塵的「浴室」，旅客們安靜的走在路上，被靜謐的環境吸引。他們走進被安排的房間，心中滿意，但隨著房間人數的不斷增多，以至於到擁擠不堪時，一聲鳴響，大鐵門被關閉的聲音沉重地擊打在所有人的心裡。燈光忽然被滅，人們開始恐慌尖叫，看守在門外的納粹士兵開始向隱藏在綠色草坪里被民眾認為是白蘑菇的通氣孔里投放毒氣，毒氣通過通氣孔進入到房間，在噴頭下面的人開始搖晃著倒下，人們意識到不妙，開始爭先恐後的往門口涌去，所有人發出一聲聲的慘叫......

x2

蓋清都未入

die左？

納粹有 蓋世太保

香港有 蓋世寶吊老母

專狙擊啲唔返工嘅人

勞動 家庭 祖國

好過

自由 平等 博愛

你現場睇過之後會覺得佢地仲多位過我地d 樓...

口德-500

游B專狙撃d變態人

睇相片已覺得

咁應該狙擊你

奧斯維辛更加恐怖

覺得係 石丸通知游B叫佢留意你，因為游B出post時間通常接住石丸

香港最恐怖，因為要俾錢才能入住

只要有工返 住屋唔係問題

因為太忙 去邊度訓都OK

可能係真
話哂石丸同游b影過相
可能真係佢講過嘢

咁危險同你呢
你兩個咪又係痴漢

我好少去政事台，你成日去

無計，敗走cc台
之前比人話五毛
唔上cc台了

危險爺爺，石丸直接約佢隻揪Tim

點解唔清算埋你隻五毛狗

腦魔 CAN I DATE U??

我冇去政事台reply條友任何post，你地有

！

WHEN AVAILABLE

約 石丸博也隻揪，佢得閒

I WANT TO DATE U

樓豬有冇留意開日本咸書
想買幾本返香港
但唔知買邊本抵啲

lm

Why u want to date lomo

LOVE U